要叫多D團體出來指正警方和林鄭錯誤判斷"暴動"

係做唔怕認，但尋日事件整體上未算得是暴動。
應該聯絡多D宗教團體出聲
暴動係嚴重罪名，完左之後會有事既後生仔會好麻煩。

推

一百萬人，每人出一句聲，只係‘一班人’，‘一d 市民’ 係冇力量